有冇發覺自己有「刺激耐受性」？

依家娛樂真係太多
日頭飲咖啡，飲茶，刺激個腦有開心幸福既感覺
期間玩手機game 升lv，上連登食花生笑到賴屎
夜晚就飲酒飲到wing wing 地進入另一個世界
再去m記買個餐加大配shake shake 薯條做宵夜
食完個宵夜再上網搵套AV 打返個 J
呢d 生活真係爽到呢

不過日子耐左
會有「刺激耐受性」
唔再覺得好刺激，只係覺得「... okay la .. 普通啦」
但一失去晒以上既刺激
會突然抑鬱depressed

冇人叫您日日咁做

所以d 越玩得癲既人
越容易有抑鬱depression
因為一冇晒d 刺激就會有withdraw symptoms

打少d飛機啦

做gym都係 一開頭既酸痛感覺帶黎快感 之後已經唔會再有

依個真